點解連登冇咩人講American Crime Story

明明呢套係呢幾年黎最高質嘅其中一套美劇
成個故事情節 節奏都拍得好精彩
睇完套劇先了解到法律其實有好多因素影響到
本身OJ Simpson 呢件案又牽涉到好多唔同嘅議題
但偏偏冇咩人討論